望住前度的照片開始冇感覺

代表啲咩

失憶

差不多可以放底了。

有冇著衫先

代表你跨過咗

覺得自己個陣盲撚左

我用緊ex 張相做wallpaper

係呀 而家諗唔明點解嗰陣會覺得佢靚仔
最近見到ex張相覺得好柒
唔怪之得我d fd 都覺得佢樣衰

宜家望住佢同一個個樣勁似大陸仔嘅男仔一齊就覺得好好笑，同埋自己當初真係盲左

我ex同我分左手之後柒左好多

大陸仔樣都岩

唔好呃自己
真係無感覺既你唔會開post

佢兩個企埋一齊真係好襯我喺U都算公認靚仔，一開頭都接受唔到佢會搵個差過我嘅男仔，但後尾覺得佢兩個真係好襯，一樣柒下柒下大陸樣

點解要咁做

Wtf

但你係被飛之鬼

我都唔知
舊電話嚟因為

可以戒j

到佢盲撚左
btw點解靚仔都會係被飛之鬼

改呢個名係諗住諷刺自己生得好樣都無用

唔好咁對自己啦
人地唔鍾意食和牛 鍾意食辣殺都冇辦法架

因為拍咁多次拖好多都係比人飛所以要改呢個名諷刺下自己

個大陸仔係苦茶，難飲但係有益